部分M記轉咗做全機器落單廢老唔識用

結果每條友買個餐都搞成五分鐘
好心留番條人手隊俾低端人口
機器就加夠廿部